"Ik ben blij", aldus Lady Middleton voor Lucy, "Je bent niet van plan om te voltooien, arme Annamaria's basket vanavond; want ik ben ervan overtuigd dat het moet pijn je ogen werk filigrein bij kaarslicht.
En wij zullen de beste beetje gek aan haar teleurstelling tot morgen, en dan hoop ik dat ze niet veel uit."
Deze tip was genoeg, Lucy herinnerde zich meteen en antwoordde: "U hebt inderdaad heel erg vergissen, Lady Middleton; ik ben slechts wachten om te weten of u kunt uw feestje zonder me of ik mijn filigrein reeds.
Ik zou zeker niet teleur de little angel voor de geheele wereld: en als je me op de kaart-tabel nu ben ik vastbesloten om af de mand na het avondeten."
"U bent erg goed, ik hoop dat je doet je ogen--zal je ring the Bell voor sommige werken kaarsen?
